女朋友冇拉拉話冷靜下

琴日係屋企Hea到夠鐘去睇戲既時候
女朋友話好攰 之後我見佢唔多開心
咪問下係咪唔舒服 結果佢喊起上黎
話唔睇戲啦 之後就番公司搵佢中學Fd傾下
仲Wts我比時間佢冷靜下 我Down左成日
我依家都冇主動搵佢 應該點做好
佢好好女仔黎 我地一見鐘情
我呢排都冇做啲佢唔開心既事 好擔心佢
應該唔關其他男仔事 佢番學全女

等分手

關男仔事又好 唔關又好
記住莫強求

所以咪唔想Chur佢 寧願忍住唔搵佢 都唔想好似比壓力佢

佢係咪自己亂諗嘢諗埋一邊

陣間佢話你唔搵佢即係唔關心佢唔掛住佢，直接分手
你而家唔挽留佢唔直接chur佢比個答案你，到最後所謂冷靜完咪又係分手，如果而家逼佢講清楚（即係你氹返佢），咪喺返埋咪好；如果而家搞到佢即分手，但佢分手後發現都係唔捨得你同返埋你一齊，咁都好；如果唔係，你比佢「冷靜」，咪又係等死...

唔知呀 但冇拉拉喊 應該發生啲嘢既

拉乜撚野

我形住 Wts佢=煩佢 所以有反效果
第二日啦 番工都番得好冇mode

sorry 手快打錯

帽事既

同我一樣
男朋友講冷靜
已經第五日

番學全女但無話唔會識男仔
帽事既

但係我地冇嗌過交 冇嘈 希望佢處理完啲問題搵番我啦

冇嘈交≠冇問題
可能你地之間有好多問題，但係佢一直都冇講
所以你應該係搵出問題嘅根源
而唔係齋等
就算你哋之後喺返埋一齊
啲問題依然存在
利申：親身經歷

我有朋友都係咁
突然間覺醒咁樣 話唔想同呢個人就咁過一世

多口問句
係咪佢覺得你悶 唔識溝通?

坦白講 呢啲衰過有第三者
夠勇氣講出黎都預左無彎轉

一齊左幾耐呀
通常一冷靜就係冷靜成世

無錯 厭左啦

半個月 熱戀期緊架日日都

一路好走

same